搞完一日，就停兩日會

睇佢停得到幾時